====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rapport entre agriculture et biodiversité montre clairement que l ' idée de réservoir ne peut être réduite ni à une position protectionniste et patrimoniale exclusive , ni à l ' idée d ' exploitation d ' un gisement donné .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

